鄺仔先係真正嘅民間特首

鄺仔要好好休息呀 仲有好長嘅路要走